其實20系卡賣得貴先有個假象30系賣得平

所以我都係照明

20呢個月會唔會降價呢

我張2070買左一年，而家就出3

一向都每兩年出新一代

10 去20用再幾多年

10 去20用咗幾多年

1070/1080咪16年出
2070/2080 18年出
所以咪每兩年一代

我既2060應該可以玩多2年

同時亦都因為20系卡廢先有個假象30系強

2080ti真係又貴又廢

卡皇都叫廢
幾多人要硬食

cuda運算力進步一般
冇1080ti>980ti同3090>2080ti咁大
只係幫RTX開咗個頭

利申硬食咗

會加價，因為冇貨

3080真係抵喎 計埋通脹 6000蚊唔洗就有

RTX 新技術

第一代RTX明顯似實驗品多D

起碼8000起跳啦香港咁既市場 要咁既價起碼下年

3張

3張2080ti都好平
3張3090都係
不過有貨買到再講

買左2060 super 一個月都冇

而家拿拿放都有2000幾

準備入1080ti 砌hackintosh

想問1660 定1080勁啲 係唔係同一年出？

1080勁一截
1080=2060>1660TI>1660

1080唔係2070 level?

屌，原來1080咁廢

1080Ti 7千幾蚊買
終於玩完

gtx970 當年好似唔過3000

我GTX 760 $2250

錯，係30系賣得平先有個假象20系賣得貴

需求問題，嗰陣個個去掘礦，
乜鳩可以用盡gpu嘅顯卡都炒炒炒，
你唔心急就大把平貨，
你有米就炒唔炒都冇所謂

今代好好多
Cuda多左3成以上
制程又先進左

林寶堅尼賣得貴先顯得豊田平

2年前你會咁講？

等下，一定唔食炒價益班無良腦場狗

2年前都覺得唔勁
2080靠driver 勉強贏1080ti
2080ti先快1080ti 30%左右

係玩4k先硬食咗2080ti

2080ti點會廢，成個20系得佢玩到4k
掉轉講低過佢又玩到4k 2080ti就唔會咁貴

睇返1080ti>980ti 個進步幅度先啦

等等黨今次真係有勝利

邊有貴到 1080 2080 3080 launch price都係$699

我知你想講乜，有d野話知你100%提升又好性價比最高又好，玩唔到就係玩唔到，就係咁簡單

玩到呀
我2080同2080ti都用過
2080可開4k high

仲用緊980ti. 好期待直上3090會點樣

2020年顯卡 GPU 天梯圖 得分排行榜
小心支文

20系加咗新野 RT core同tensor core
結果到而家都好少game支援
仲有個type c virtual link
結果冇乜人用，30系直接冇咗
新card用咗更細製程，都係堆下cuda RT同埋tensor core
2080ti cuda 4352 vs 3070 cuda 5888

RT GAME當初拖咗好耐先有GAME用
但太食效能 一係玩RT一係玩4K 冇得一齊行
DLSS1.0 太blur意義不大

總有個感覺20系列都係天價
之前睇到20卡香港開始有得賣啲價錢都突撚哂眼
礦卡風波後，啲卡既炒價

咁勁?
可能我玩開d 9game掹車邊60睇小左其他卡

其實唔駛每一代都追丫